【仲死撐】百厭星對電梯射尿變困𨋢 家長：射唔到咁高

重慶一名男童，前晚獨自乘坐電梯時，趁電梯沒人，竟然向着電梯的按鈕撒尿，結果引發線路短路，按鈕燈狂閃、電梯門打不開，他被困電梯內。雖然事後男童獲救，閉路電視也拍下整個過程，但男童不承認撒尿，家長亦辯稱兒子「尿不到這麼高」。

事發在前晚8時許，閉路電視拍到一名戴眼鏡的男童，獨自在重慶一個屋苑內乘坐電梯，突然男童站在電梯按鈕前「就地解決」，「水柱」更射向電梯按鈕。他完事後，電梯到達他要到的樓層，沒想到電梯門打不開，之後按鈕燈狂閃，燈光亦熄滅。男童看似驚慌，於是按下警鐘。
事後管理處派人將男童救出，男童父母亦趕到現場，可是管理處的人稱男童一直說沒有，否認向電梯按鈕撒尿，而他的父母亦稱兒子「尿不到這麼高」。
不少網民看過片段，都覺得極之憤怒，怒罵：「你出人命事了才承認吧？」「應該讓他好好地困在裏面，這些小孩不知道是如何被寵的上天了，家裏的大人也不知道誰在管孩子！」「請監護人賠償電梯維修費用！」「沒收作案工具……」

即係要切左佢?

唔係old news?

CLS

家長點知佢射唔到? 因為遺傳？

以為回帶

原來係另一單

6歲男童撒尿致電梯短路 墜落電梯井致多處骨折

影住都唔認

有埋片仲講話射唔到咁高

一日最衰都係條野太百厭唔聽駛，切左佢就唔會再有作案工具